去黃大仙，槍頭香，大仙佑香港

雖然初一至初三本來活動取消

但依日係連三十，都係可以去黃大仙搵大仙幫助

首先 新春 年三十晚 點少到搶頭香活動
無錯 我地要每一份力量都用到盡
連神既力量都要用埋
為呢個香港上番柱頭香許願
許個五大訴求缺一不可既願望
為新一年既開始打份基礎

而且每年搶頭香都有CCTVB既 LIVE
到時舉個牌 叫個口號都係個唔錯既選擇

另外每年黃夏蕙BB都會係搶頭香活動出現
黃夏蕙BB每年都有精美生肖造型打份
去野生捕獲一下支持一下黃夏蕙BB

稍後#2會為大家詳細介紹一下黃夏蕙BB呢位黃到爆既藝人
黃夏蕙BB今年其實歲數都已經好大
但依然有為反送中運動出力亦被唔少人批判
係本地少數藝人願意為運動發聲發力之一

最後初一至初三 都重有SUCK發起的塞高鐵
但見到依日人數都好老實 唔樂觀
因為大家都無咩點參與

push

推

頭香

去上香！

幾點去排

頭香 應該十一點佐近
有無高官到就唔知了

唔洗排？

推 高舉五大訴求

五大訴求 缺一不可

求大仙顯靈

迷信撚 拉

到時好多記者影住, 免費宣傳

今年黃夏惠有冇出戰

搶呀搶鏡頭高舉五大訴求

Push

去還去 記得戴口罩

推！！

幫手推大仙友
五大訴求

今晚一定好多廢老 手足記住做好防護措施

齊拜神
有求必應

行動post

屌 手殘

有人做武士 我黎幫你單擋

人多到企左出龍翔道

因為呢個仆街政府 年宵可以無揮春賣

聽聞大病中

有呀 支01有報

推上熱門

上太空

係咪去架？

見到已經好撚多人....第1排有個呀嬸同D呀叔....搶唔搶到呀

你去佐咪知
成個星期 黃大仙公海都傳好耐

係 suck channel都宣傳咗好耐

大力推

去完銀髮族集會再去

已經好多人?

打算11點再去

炮竹聲中迎tg

推爆佢

係

推！！！

頭香 11點咪啱
你想幾早

有無話去到幾點

搶頭香
新一年的香

今晚見啦大仙友

11點頭香？

係就揸車過黎支援你地

頭香啊
你幾時會搶到新一年的香啊
接近12囉

我要睇夏蕙姨

上香許願唔駛俾黑警過問嘅

有黑警係現場

WTS SAVE HONG KONG

佢喺到

黃大仙

集會去到10pm, 夠時間

黃大仙遇神殺神 遇警...

一陣有黑警祝大家新年快樂，
大家要小心唔好回應，唔好中計

上咗熱門了

唔好迷信戴口罩
重點係病個條友要戴 否則冇乜用

建議避開人多擠迫環境 尤其係充斥廢老既(一般衛生意識低)

Up up

有呀

無線個鏡頭又要360

天佑香港

黃大仙保佑

光復香港

我要黃大仙

動post

封關呀

現場極多便衣 手足小心

搶頭香

金晚見

便衣狗

五大訴求

晏啲見

正苦放毒害命

和你咳

反中反送中

支持醫護

上香

中國人不戴口罩的

新年要光復香港

大仙

up

黃大仙 黃架

戴口罩同大叫口號

計番時間其實十一點就係初一，頭柱香已經俾廟入面啲人上曬

利申：9up

到左附近ready 隨時準備做野

同夏蕙姨爭
大仙一定要保佑香港呀

小心黑警挑釁

在路上了！

唔建議帶高級玩具 be water

唔知聽日有冇膠官敢黎，有就睇定邊到有垃圾桶dum垃圾
廢是啲垃圾有細菌污染黃大仙

插枝光復旗落香爐

黃大仙好多狗
到時一定有便狗混左入去

帶囗罩

搶嗰時嗌口號

長袖衫、小心俾狗用香棘

推，搶頭香！

啲人好撚密集喎 做足防護呀

各位兄弟手足，請好好保護自己，戴好口罩

去緊

大吉利是 夏蕙姨已經喺現場等緊啦
不過佢好似冇戴口罩

反而後排個阿伯有戴

黃大仙要人

好多好多便衣狗

黃廣手足叫緊口號

東方昇今年冇去？